[預言] 2022 年立法會熱血公民鄭松泰成功入閘

如果係咁，全力狙擊熱狗既時候到啦！

大公文匯新聞
要聞
呵呵，4年了，他終於道歉

立法會選舉
2020.07.28 19:30:00
香港立法會選舉提名期將於7月31日結束，包括黃之鋒在內的多名反對派參選人陸續收到選舉主任來信。其中，香港新界西地方選區選舉主任黃展翹昨日(27日)致信「港獨」組織「熱血公民」主席、立法會議員鄭松泰，重提其四年前倒插國旗一事。

黃展翹質疑，鄭松泰如何顯示他忠誠接受和履行擁護《基本法》，以及效忠中華人民共和國香港特別行政區的承諾。信中要求其在7月28日中午12點前回復上述問題。

據觀察者網報道，今日(28日)中午，鄭松泰在其臉書賬號作出回應，一改過去言行，就自己2016年在立法會議事廳倒插國旗一事致歉。

鄭松泰聲稱，經過這些年的觀察和反省，他認為當年所做之事的表達方式確實不對，「但由於政府及公眾再無問及事件，無法表達對國家和基本法的敬意」，因此借今次回信表達歉意，並承諾改過遷善。

他還宣稱，會繼續擁護《基本法》，愛護國旗和區旗，並申明自己絕不支持「香港獨立」的主張。

立此存照！

直接委任啦重選

共產黨就係要有選舉搵人做政治花瓶
咁先可以自圓其說，香港有民主選舉